論唱跳黎講，香港的容祖兒勁ｄ定日本的安室奈美惠勁ｄ？

容祖兒

安室奈美惠